［重要］講風涼話既人固然要清算 但唔係當務之急

大家見到有咩人渣敗類講黑心說話
back up好佢地資料
唔好咁快post上黎住
一來洗走重要消息
二來只會令各位情緒更加難受

當務之急 係聽日

推
冇公權力果啲唔洗清算住

推
大家見到有咩垃圾講野都要screenshot
back up埋佢啲生活照乜乜77
我地成功之日就係佢地全家仆街之時

留翻日後慢慢鞭屍
鞭到佢家散人亡

但而家最緊要係聽日後日既部署安排

岩
呢d無謂人事後再慢慢計

大家back up好哂所有野
記得推翻聽日部署post上黎

推
賤人終會有果報
專心要做嘅事上面
唔係對唔住烈士條命

見到仆街賤種亂講野

1. screenshot
2. back up你覺得有用既相/片/乜乜柒柒
3. 忍一時之氣，一係駁一句，唔好post上黎住
4. 聽日，後日之後，慢慢鞭到佢地全家冚家剷

岩 我地既目標係反送中
搞掂之後先清算都未遲
已經有義士以死相諫 唔好比佢白白犧牲

推

咪再批鬥住啦，推返啲實用po上黎先啦！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

我地未贏！
贏L左一舖同佢清L晒佢地！
輸左嘅話，佢地又會以勝利者姿態講風涼話！你甘心咩？

咪再模糊焦點住，集中聽日遊行，後日三罷！
不撤不散，撤修例，撤控告！

一定要追究責任 尤其係黑警責任
唔可以再有下一次